我講下點解我覺得唔應該屌中立撚

小弟依個ac第一次出po.

中立撚有兩種, 一種係無知, 即係對身邊既事漠不關心, 依8個月發生咩事死左幾多人有幾多人比人拉完全唔知

另一種係無良知, 即係即使知道左發生咩事仍然我有我既生活, 理9你班人繼續比政權同警權壓榨, 視而不見

點解會有無知既中立撚, 主要係因為資訊接收渠道有問題, 簡單黎講就係reach唔倒黃既資訊, 例如警暴問題cctvb新聞冇播, 咁班淨係睇cctvb既廢中廢老咪唔知囉, 留意佢地係見唔倒, 而唔係視而不見

如果果個人係無良知既中立撚, 咁佢緊係冇得救啦, 果班人仲要屌大力啲添

但如果係無知既中立撚呢?

Youtube黃藍資訊戰既目的就係要將依班無知既中立撚染黃, 比佢地接收我地依邊既資訊, 從而拉攏佢地成為黃, 壯大自己陣營同時避免佢地成為敵對陣營

如果我地喺未分清佢係無知定無良知就屌鳩佢地, 咁快將佢地判定為敵人, 只會令佢地更加抗拒黃營, 記住, 我地唔係要認中立撚做同路人, 而係要佢地除低中立既角色, 成為同路人

除左youtube戰線, 其實日常生活如果見倒身邊有親戚朋友係中立既, 唔好咁快割住, 不妨了解下佢地係見唔倒定係視而不見, 如果係見唔倒就試下餵啲資訊比佢地, 如果係視而不見先屌鳩佢啦

同意，天琦都話過政治就係要令原來唔支持你嘅人轉為支持你，如果一開波就屌走人，咁同共產黨戰狼外交有咩分別？

另外呢個分析得幾好